冇咗旅客，點解大家仲要留係機場？

儘量避免清場，唔想又有人受傷，保留力量，來日方長